白羅斯有老豆洩露二千黑警個人資料 報復黑警鎮壓示威者

【Now新聞台】白羅斯反政府示威持續，警方拘捕了近二百人。有黑客就洩露約二千名警員個人資料，報復警方武力鎮壓示威者。

在首都明斯克，有超過十萬人上街，要求總統盧卡申科下台，是當地連續第六個周末有大規模反政府示威。

大批警員及安全部隊人員到場驅散示威者，有示威者手挽手組成人鏈與警方對峙，有人就向警察投擲玻璃樽，有警員一度向天開槍示警，帶走多人。有人權組織表示，最少有196人被捕。

當地傳媒報道，明斯克市中心有部分地鐵站被關閉，流動通訊服務一度中斷數小時。

白羅斯警方在這次示威浪潮中被指武力鎮壓示威，虐打被扣押人士，有黑客洩露超過二千名警員的個人資料報復，他們又在即時通訊軟件Telegram發聲明指，如果警方繼續武力拘捕示威者，他們會公開更多警員的資料。

黑警實捉到你

有心既人人都可以係老豆

有資料又點
唔通夠膽搞人屋企咩

白羅應該會